一個Sem一次Midterm定兩次Midterm好？

大家都佔30%

一次Midterm：

好處：減少考試痛苦，一個學期考一次Midterm同一次Final就搞掂

壞處：一次失手就好難追返靚Grade

兩次Midterm：

好處：每次midterm 15%，每次壓力相對一次Midterm冇咁大
兩次Midterm幾乎溫晒8,9成內容，Final反而冇咁多野要溫

壞處：考試數目增加

多d功課考試會容易知道自己學成點
一次考唔好可以adjust自己學習方法再黎過

巴打你最後係咪入咗CU

我CU嗰陣得一次30% midterm
依家我城就兩次15% midterm

整體幾Buy兩次Midterm
考完兩次就差唔多Final

睇返其實我差唔多溫晒書
呢排反而輕鬆咗

入左ICU

👀

係呀，year1 fac pack有兩科變左數科
一個linear algebra一個multi variable calculus，難到想屎

考試越少越好 最好冇midterm 得一個final
我有個math course轉zoom之後改咗做兩份幾長吓嘅review exercise+final 感覺幾好

最好係冇mid term，50% group coursework，50% exam

冇mid term

2次, 範圍細左

其實範圍好似唔大分別
一次Midterm就考4-5成內容，Final考10成

兩次Midterm就考4-5成內容同5-9成內容，Final就考10成

分別只係Final前兩個禮拜間一個Test出嚟畀你熱下身

考3次點睇

睇你點睇

好攰

我覺得太多又唔係咁好

真係0-2次就夠

睇科啦

兩次midterm 溫哂8/9成內容

姐係已經cover 哂 成個course 8/9成
咁仲要final 做乜

Final就一口氣由頭到尾考晒
所有topic既比例都比較平均

變相後半Part考得好少
因為Midterm考頭半內容Final又要考晒全部內容

4次quiz

5次quiz

我講緊我有4 次quiz

Sor以為你想玩接龍

一次夠啦 仲未計其他3-4個course都有mid term

3次10%？